同女朋友進入左冷靜期，點挽回

同女朋友進入左冷靜期，發現感情降溫左好多
唔想搞到分手呀我應該點做先可以返到熱戀時？

試吓玩sm

宜家我同佢講咩佢都回一句起兩句止
但佢本身係個好多野講，好多野想分享嘅人

完了吧 如無意外

認真好擔心

呢個時候只有順其自然 唔好做多餘野

如果你知道你重愛你女友的話
同佢做番啲以前大家會做嘅野
一齊睇本插畫本 去一次沙灘 買份小禮物比佢

絲打講得啱，其實只係樓主諗太多，呢個時候自己獨立啲，做下自己嘢，諗啲小驚喜，跟住自己識做啦

多謝你哋，我諗只有小禮物work 了，其他果啲我連約都約唔到佢出嚟，好難做到

你個名差啲以為自己開post

佢話佢覺得自己太依賴我，無左我佢生活上就成個廢人咁，失去左自我

所以想冷靜一下，搵返自我

而我自己都覺自己感情上好依賴佢，無左佢做咩都唔順心咁，每一刻都掛著佢把聲，一閉上眼就諗起佢

叫條女搵我幫你屌返熱佢？

但我覺得感情上總會有依賴，我承認目前我同佢都嚴重依賴對方

但如果再咁落去，都雙方都無晒依賴，依賴度近乎0，咁會唔會就只有分手？

99%藉口嚟
好大機會係識左第二個人
或者對你「感覺」淡左，冇左新鮮感，想走人

你依家應該同佢斷絕聯絡，即係唔好再揾佢，去自我提升，社交生活照常，甚至比有佢嘅時候過得更精彩更開心
佢要返嚟嘅自然會返，唔返嘅揾下一個

Doge.jpg

其實佢應該都有第二個 準備分手啦

靜靜下就分

以為自己開post系列...
利申 女 被冷靜

咁你有冇主動搵佢

國難當前 咁多手足受苦 仲問人點挽回 唔問下回97前號挽回香港？

你自己有啲行為習慣

應該你做了一件事情令佢好介懷，所以先咁冷淡。

以為自己開post 男朋友話要冷靜

依賴度跌到0只有當你哋成為陌路人嗰陣
佢覺得你太依賴佢有兩個可能性
一係佢唔再鍾意你
一係佢唔鍾意你咁痴線

我都想男朋友依賴下自己..

其實唔夾，大家愛大家程度唔一樣，頻率跟唔上。一齊得一個月已經唔同哂，放手好似好啲

同佢做完愛攬住認真咁傾下
通往女人靈魂的通道是陰道

以為自己開左post...

巴打你地一齊左幾耐？

我同你exactly 一樣，初初又係話要自己調整下，跟住話關係唔同左，無左愛情，覺得行唔到落去。然後上星期ig del埋合照。我覺得已經分左手差在未講出口。

不如喺tg傾下？

大家冷靜期會唔會搵對方？
試過whatsapp打俾佢都唔聽

如果你感覺對方的態度出了問題，那多半是出了問題。

唯有辦法係呢個post入面

唯一勉回既方法

人大左要嘅野可能唔同左
以前 work 唔代表再做仲 work 呀

點叫嚴重依賴先？

多謝師兄關心🙏🏻我同佢一齊左兩年了😭

我有搵佢， Wtps 打唔聽，電話打都唔聽

咁text呢？

佢有咩問題，小如覆一個電話留言，或者諗午餐食咩好，都要我幫佢覆/幫佢諗

只我對佢嘅依賴，就係無左佢，我人生就無晒purpose 咁

係身不由己地好似生無可戀咁，平時幫到佢手，同佢一齊打機，睇劇好開心，好有動力做事

返工諗著有一日可以嚮香港買到層樓同佢一齊住，再辛苦都有動力做野

但宜家發現無左佢，成個人嘅「心情陽萎」做咩都無動力，咩都唔想去

就算黎拍拖之前最有興趣嘅 打機 跑步，都無心情去做，連食飯都無胃口

我嘗試過理性咁諗，其實未拍拖之前不嬲我都係咁生活架啦！ 不嬲都有依啲興趣！
但身不由己地，就係的唔起心肝去做，連食野都食多少少就想嘔咁，好辛苦

睇嚟好多巴絲打都係同路人，香港（情）人，加油！💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

但我同佢一齊左兩年⋯⋯

香港係要獨立，無得挽回，依個唯一出路

分手啦，冷靜期係比你，唔係佢

Text 左兩日，今日有覆，但我講得好多，佢覆得好少

內射搞大女佢個肚

加油，我同你一樣處境，但應該無去到要依賴佢嘅程度。

我諗你可能俾時間佢諗下，既然係互相依賴嘅話，總會返黎你到嘅

感謝巴打，大家加油💪🏻希望佢會返黎啦🙏🏻

真係好大機會會分手
建議巴打有心理準備
我明白會好痛苦 但最好轉移自己視線 唔好諗點樣補鑊
可以試下 但係唔得就由佢

你好明顯無入我上面比你個post
果然無得救
無女人會想同一件廢物係一齊

我睇左了，但要補救，起碼都要搵到佢先得㗎，佢不到唔應
就算我終極和理非進化到前線勇武又點，佢都唔知

你仲係唔明
而家你係為自己而改變
吸唔吸引到呢個係講緣分
佢對你仲有一思希望，自然會留意你
唔係對你自己都無壞，當係一次自我成長機會

個post 裡面講嘅情況好似係岩岩相反
宜家係我女友話我太過照顧佢，令佢太依賴，咩都幫晒手，令佢變到loser 咁

我都想冷靜期了
越黎越覺得煩同辛苦

簡單來講，師兄係想我繼續增值自己
佢返唔返黎就順其自然，唔好再糾纏落去，明白的

點煩法？

佢係由text call都唔覆

冷靜期咪即係分手lor 冷靜係等你唔好煩佢 佢亦可以有時間逃避
冇㗎啦

其他人都講左佢想抽身嘅原因 一係就唔想再同你一齊 唔想再以你為中心 簡單啲講佢想自己一個獨立過生活。

想挽回就試下每日都打篇文比佢話佢知你今日做左啲咩野，同佢講你依然好需要佢。 （以前同男友散過都係咁樣比佢氹番） 多啲影下相比佢睇，例如如果佢鍾意動物就send多啲動物嘅相比佢，等佢有興趣覆番你
自言自語唔緊要，如果仲愛就落力啲留佢

關係好番啲嘅話就約佢去唔同地方做唔同嘅野，野餐，行山，做運動，去玩，諗多啲唔同嘅活動或者可以撻番著你地熱戀嘅感覺。

利申 絲，以前都咁同過男友講，原因係覺得自己愛得太卑微，覺得唔值得對呢個男仔咁好

加油呀

試下玩野外露出

因為已經有另外一個人畀佢分享

其實我覺得最近平淡咗 但我講錯咗hurt到佢 宜加男朋友話對我無感覺 唔想見我 唔想拖住我 仲有咩方法可以挽回佢

感謝絲打依個做法應該work 我就照妳咁講去做

佢永遠唔覺得自己有問題
無論咩原因嗌親交佢都只係會話係我發脾氣唔關佢事

錯晒，你而家世界只有佢
所以佢而家覺得你愈來愈似一件廢物，無吸引力同慾望
女人係喜歡地位比自己高，可以帶領佢既強者
你而家似無左佢唔得，地位愈來愈卑微

巴打好鍾意alpha體質
其實唔一定要睇地位
只要你比到女仔需要你嘅感覺佢或者個女仔有被需要嘅感覺
就會珍惜段關係

曾經都有同你女朋友同樣嘅諗法
雖然外人睇落似藉口
但的確太過依賴另一半會自我懷疑
特別係如果你女朋友都好注重自身嘅發展
冷靜下等雙方都搵返個舒服嘅距離 都唔係壞事嚟

你要做定心理準備喎
佢似係睇上左另一個，即使未開始
依賴性咁強嘅人首先就唔係好理性我覺得
又唔會突然間好理性，除非有其他外來因素 trigger 佢再檢視佢同你嘅關係，還是繼續同你一齊會影響佢跟其他人發展關係的可能性。
好少可以一刀切，反而係逐少逐少減少。

挽你老母

女人愈理性，就愈無挽回機會
女人係情感合理化自己行為既動物

有以前先有宜家佢地嘅關係。或者係對方果時覺得赲 想停落黎睇清楚自己想要咩

步伐唔一樣的話 夾硬走落去都唔會有意思
作為佢身邊最親嘅人 係應該會知道佢想點架嘛